有冇巴絲玩王者榮耀？

加we7一齊玩！

Push

收嗲啦大陸閪，返支那打飛機啦

玩嘅留we7

屌你老母 支那鳩

戰隊收人

Ching咩rank?

Pish

Hi

推

10lv
巴打留個v7/tg

Me 星耀jai

樓豬打到咩牌

星耀4ja 卡牌卡到pk

季初上左榮耀就冇玩了

我都係 當初比朋友昆要同ser先同到佢玩入左12ser

榮耀難到pk 開季兩星期要14星 肝左成百場

我1區 ，季初頭一星期上到2星就得

玩王者好過玩傳說 玩傳說用法師食藍buff都俾人屌 法師食乜藍buff 我仲要唔係開局食了已經

最強王者 1粒星

傳說整得好L樣衰

走開啦00後

90後扮好seafood?

利申80